我提議大家參與所有集會 全部反對呀笨

參加所有集會 一有機會就宣傳 大至小都參加

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

流水攬炒集會

好喎

推

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget